% @Difficulté 2
% @Mathalea uuid=96a78&id=can2L05&alea=IZOa&i=1&uuid=03b1d&id=can2F03&alea=ftHE&i=1&uuid=73ab4&id=can2F06
% @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme Inéquations
\begin{exercice}[Source=MathALÉA]
Sans brouillon et sans calculatrice.\\
\begin{minipage}{0.75\linewidth}
\begin{enumerate}
\item Résoudre une inéquation.
 \item Déterminer le signe d'une fonction affine (V/F).
 \item  Dresser le tableau de signes d'une fonction affine (QCM).
 \end{enumerate}
 \end{minipage}
\begin{minipage}{0.2\linewidth}
\begin{center}
\bulleovaleInteractif
\qrset{link, height=2cm}
\qrcode{https://shrtco.de/mRbhcq}
\end{center}
\end{minipage}
\end{exercice}


\begin{Solution} 
Corrigé en ligne.
\end{Solution}
